其實六九去遊行jm9？ 好似我咁去外國咪乜9都唔使理

大家移民啦，無人會理你

你老母比十個五毛㩒住黎強姦你係咪又走咗去算呀

唔犯法咪得咯

班東亞病夫以為自己改變到世界囉

又話得移民又話唔犯法，你到底走定唔走

咯字點讀

單機啦，無人會理你

咪係

我走呀
但係覺得其實唔犯法都冇問題嘅
但係安全啲，走先

中文差？

建議下次出番起碼半年膠post先
一開account就嚟料，啲人唔會信

有人正皮

果個就係你自己

你咁樣都值三毛？ 扣人工啦

有三個正皮

大家安穩咁係家中度過啦
或者係外國度過

樓豬

jm9

On9仔開post jm9

(以為移民會冇事？)海外港人一樣會中逃犯條例，因為...

冇犯法咪得
我地呢啲small potato

咁你肯做中共間諜？

都唔會搵我啦

哈哈哈，殺金正男果兩個都係nobody嚟

一齊移民啦所以
唔翻中國